熱狗仲衰過公民袋，有咩資格鬧人

議會抗爭；連行禮如儀掉下嘢，整個標語都冇，啊唔係，掛住批鬥黃毓民，連人影冇

議會外抗爭，隻隻熱狗係屋企玩fb，同三國人員互相含撚。

黃洋達傻節目度errrrerrrr屌你老味當論述當傳信，浪費晒air time

言行合一，華夏文化，去咗邊？

勇武抗爭，定係搵錢至上，定係私怨行先？

做好自己，掛住將自己無能影射他人身上係咁屌？

夢想未達到之前唔好放棄，去完旅行食清淡啲，夢想達成即放棄

成日鬧人私怨，自己日日含住碌撚

熱狗唔係退出社運咩?

跟本就同共狗一樣 國民黨係垃圾 但係咁拖人後腿 搞到俾敵人係咁打